雲加專注踢歐霸，聯賽輸波有咩好笑？

歐霸踢幾場就直入下屆歐聯分組賽
㕦外英超4隊打生打死爭3個位
你話邊個好笑啲？

然後下屆歐聯再比人踢番走

下季第4都即入分組賽

係咪想逼死班阿狗

咁唔公平？雲加咁多次第四都要外圍賽

歐洲足協逼害雲爺爺